Football Manager 2020 討論區 (3) ME食屎

Q&A

1. 點解d人合約到期都免簽佢唔到?
唔同聯賽先可以完約半年前簽
同聯賽要等完約

2. 邊度有真樣,真衫,真logo?

3. 點解日本/德國/祖記係假名?

4. Touch同PC有咩分別
Touch最多只可以開3個聯賽,同埋d功能少過pc

5. 有冇港超Patch
要入港超po等港超巴打搞
佢地上年要到1,2月先有

6.
點解單刀唔入?
射門50vs2 都輸0-2?
歡迎加入fm呢個家庭

我有個球員明明係白人 但係3D gameplay 嗰度變咗黑人 有冇得解決

曼城完季比2.6億我

曬黑咗啫

提前一年完成目標

532是咪皮已收
但4231好似勁左

終於有時間出埋我個光復港超聯Patch

全開哂會有以上既比賽

Test run到2032年都係正常運作
同上個版本比主要改動:
賀歲盃: 聖誕賽程12月26-31
港超冠軍 VS 3隊有歇冬既Random外隊

省港(球會盃)
由於隻GAME今年限制做唔到廣東隊CALL UP
索性改做球會盃 足總盃冠軍 VS 隨機一隊廣東球會

季後全明星賽
港超冠軍 VS 港聯
呢個好似CALL UP上有個細BUG
如果港超冠軍有球員入選左港聯就兩隊都用唔到

季後附加賽
主要跟返13-17球季咁
高銀 足總 聯賽亞 季 打附加爭亞州賽第二個位

另外個ZIP入面有埋真實轉會PATCH
我根據原作者再改良左亞洲既國家
用左令到啲球會唔會ON99由球員完約唔續
世界各國既真實轉會偏好
例如香港會搵返印尼泰國東歐日韓巴西等國搵外援
亦增加左香港球員外流既機會
Download Link如下

照係兩個FMF檔擺返入EDITOR DATA
HK Club@瘋小子LIHKG係中文名Patch for返香港球會名 比賽 獎項
擺係C:\Program Files (x86)\Steam\steamapps\common\Football Manager 2020\data\database\db\2010\lnc

fix 番假名洗唔洗開新save?

要

用大東方request transfer budget

比左7m我 嚇撚死

開檔果季？
其實transferbuget我只係將原有個數x左2
我多數話第一個轉會窗唔比轉會唔太覺

第一季打到季中

話說自己改過一改盃賽少少
都keep住仲有3+1換人
但係唔知點解去到個玩的時嘅會變咗做90分鐘和變12碼分勝負

no need

好高質

仲玩緊19手機版 其實點升青訓上一隊

UPDATE完ENGINE係咁輸角球

用緊巴想玩幼幼
其實U19 同B隊有咩分別？
我U19見佢都係幾日一場比賽，B隊開季到而家未有過一場比賽
B隊個戰術熟練度係 0 咁劑
其實係咪我個save壞咗定係正常

更新完好左好多

佢有比賽，只不過冇gen出黎
你要開save個時開埋西丙聯賽

但我見到中途都有得add playable leagues? 係咪add 就ok
睇落啲人完全唔覺得有練過波

Add番就得
不過唔Sure B隊練戰術點先最有，我自己就請個同自己一樣陣式既教練，比佢練好似仲好

有冬季轉會未？

點解幾條link 都冇得download 既

巴打 想睇下你漢堡個陣

啱啱開左save打左頭幾場聯賽

here you are

唔知係咪因為冇比賽定係點
我打開B隊個教練團隊睇，董事會話全部一個人夠，叫我炒晒啲教練...

點樣加番日職落去?

唔撚係掛，今年要3月頭先有官方冬季更新

上年都係

大家更新完後，覺得單前鋒或者雙箭頭set咩角色好用？好似點擺都係廢嘅咁，好沮喪

買咗手機版
真係太少野玩了......

少咗啲咩？

更新完之後踢左幾個月 翼入波多過兩隻前鋒

帶皇蘇打緊23 24球季
都係叫排到第二 巴塞太撚勁

球員啲三維數值少咗一半
eg. technical冇分 corner/freekick/penalty/etc.
教練團/scout仲大獲，乜數值都冇，淨係分金銀銅章
training淨係可以練其中一個數值，仲要練幾季先升1
冇得練 new position
冇team talk
買人冇得分期
potential高嘅年青球員進步唔顯著

同埋如果有球員有幾場踢得差
佢 potential 可以由4.5星跌到2.5星
好似誇張得滯

始終都係正式版好玩啲
仲可以import返啲德國隊/球會章/賽事logo咁
所以手機版玩咗3季就冇乜意慾玩了

有咩三四千萬既英人防中/中堅推介

chambers
holding
或者曼聯孖寶

估下邊隊會降班

都係因為拜仁多仔一齊收皮, 荑比錫最後一場輸俾慕遜加帕先得
我最後一場贏唔到差D四大雞胸

玩德甲激烈好多，班霸易收皮啲
啲分差比其他聯賽細

條友想黎但對面隊唔肯放點搞
10幾m身價開我億幾

瘋狂搞鳩佢
set佢做首要轉會目標
叫自己球員公開叫佢加盟
場場派scout去睇
間中自己親身去睇
好彩嘅話之後會出新聞話個球員同教練嗌交 到時再買佢應該就會平咗
但起碼都要搞兩三個月

點親身睇

有咁做 但都未嗌交
睇黎又要搞佢搞多幾個月

有得練new position 喎
利申 淨係玩過手機版

冇所謂啦
好耐冇開黎玩

屌打幾驚唔贏...

係賽程㩒一下show比分個位
xxx (vs) yyy

我仲玩緊2019 就嚟玩到2040年

有冇人用n卡好lag 上網睇過有人都係咁

巴打你個球員中文名patch 唔work

二二年世界盃季軍賽係意大利對威爾斯
決賽係法國對英格蘭

同一隊定有轉隊？

用左巴打嘅中文名修改開新save，game入面啲中文名仲係錯，但係用fm editor check返同一個database個中文名又啱返

關唔關skin事

同一隊

個球員成日越位可以點搞

開檔afc溫布頓
有冇肯黎既自由身同租借介紹

4231 隻攻中作用發揮不大係咪正常？
有無咩陣推薦？424 係咪好選擇？

呢隻game傳統，攻中係駁下腳無用處

開左新save 就冇問題
發現舊save 就算add 返都唔會有比賽可能因為開左季掛

點解啲人仔潛力有時5星又變到得4星又會無啦啦又上番5星

評分跟你隊波
姐係你用列斯聯
連加特都五星

不過唔係好明佢啲能力準則 明明啲舊人勁撚多綠色能力值 但得3星

Rice得唔得

godfrey兩個位都打得

之前買左電腦版 但電腦比左人

玩手機版定ipad好

呢個好似最高potential

我都想玩依個database 但睇cm好似好多bug

Rice應該唔只三四千萬
利申玩到第四季可能因為升值

佢紐計就得

練到r.james左右閘都5星
全能到仆街

張伯斯

Add聯賽要等下一季先有比賽

我得兩雙翼係入到波，就連防中遠射都入多過隻前鋒

係差好遠

係，全隊入球係曬兩翼同中場，前鋒同攻中垃圾到喊

上年前鋒已經開始廢廢地，一場波可以掂少過10次

Rj真係幾好用 有速度 有罰球 傳中勁 防守唔差

更新咗之後翼好撚勁 平買咗Daniel James 打右 下下爆落底出波助攻同埋入波

更新完之後
控球率勁低
未更新前56~58%
更新完得返40 %左右
越嚟越唔識玩

有冇人玩愛華頓，開左個SAVE亂到唔識執

一開始賣禾仔，舒拉，尼亞斯
跟住入右閘，中場，前鋒夠打啦，唔夠錢既賣埋賭神
打完一季賣mina, bernard, 冰島，好彩既dcl打完一季賣到幾千萬

鬧左交都仲企得好硬

FM是咪跟現實BAN曼城打歐聯

有無試出offer先租後買
有時會on9地平買到
好神奇架

我試下

Fm入面個堅恩勁到

4球越位

用gegenpress 之後亂玩就ok

個var都幾撚廢，根本得十二碼同越位兩個option咁濟

一開檔就借 Klaas-Jan Huntelaar ，好撚勁
完季做埋神射手
之後就退休

上集都會睇完VAR吹走個12碼
今集用得VAR係咪都100%12碼或者越位

仲有一定係禁區外既自由球

BTW 攻中同前鋒完全唔識入波
1ON1防守都係咁鳩

三個都係-9.5左翼幻幻
rodrygo
vinicius junior
ansu fati
巴打會買邊個

射31中16 對 射2中1
輸0-1

冬季update就未知 不過下一代應該會

我18歲個陣比72m買左fati
打撚到2027年佢都冇升過attribute 仲係3星
唯一好就係變左做球會青訓

好耐冇玩, 請問呢家仲有冇漢化版出?

岩岩google左, 原來已經包埋中文, 唔駛漢化

你地會唔會自己另外簽青訓主管同足球總監？定係用球隊本身？

會 都係揀睇能力同潛力兩項
青部就加埋youngster果樣

更新完D埋門好左同時比賽入波多左
但自己果隊D後衛都好似變左雪糕筒咁
試過有場個龍俾人射中就有

用李城，簽左victor orta,青訓就Peter
貪兩個易簽

今年新手第一年玩
想問下個人訓練個度要點好?
明明隻前鋒得12-14射門
我訓練佢射門d助教都叫我轉話射門唔係弱項

同埋明明個訓練日程都排得好密 除左要比賽前一日
但都成日有球員屌鬼話訓練不足
再訓練多少少又傷人 主力一傷就1,2個月

嘩 要搞搞佢
大東方點都有 20m 掛

唔記得唔係港紙 自膠

玩聖人，恩斯同新嗰個adams都廢
頂唔順簽下欄
右閘yan咩嘢睇潛力好高，打一季降能力
係練得唔啱定點

我個save 恩斯都幾勁下
第一季神射手第二位

咩陣

433 以控球為主
Set恩斯做拖後前鋒
不過唔知點解對翼就廢咗啲

有冇人識用pulisic
完全打到pat屎咁唔識用佢

英超big6開季最難玩應該係曼
好撚多高薪廢人
冇右翼前鋒
Pogba ddg成日嘈要走
買得多人又會唔夠本地青訓注册歐聯

訓練佢突破越位陷阱

咩貨幣？
玩香港係唔知一個球員傳會費要係幾多

正常唔洗錢

用皇就有兩隻

有冇人打得贏利記

其實佢地話唔係弱項係唔洗理，唔係弱項，但唔強麻，訓練不足的話要睇埋教練啲數值，傷就冇計架啦

右翼拉邊

爬翻fm19個文發現個個都比助教搞
唔該哂你先

但呢家有個新問題同之前d post既巴打一樣

入左下半季隊隊好似強化哂咁
d弱隊都瘋狂逼和我
打控球打防反都死

換下戰術

都係d通病
較左打控球 ai都係場場斬幾廿球
今日再試試 唔該哂

開季最難玩一定係車
開季無得買人
得一堆未練嘅青訓
件件都係得13x ca
魯迪加 龍虎切開季仲要重傷
前鋒得阿巴咸好用少少
豬腦 阿衣

但過左第一季就收成期
唔洗煩青訓
反而多到要賣

阿狗都好難玩 一開季 ozil勁高薪又唔勁 仲有一大堆冗員 又多人傷 又冇錢 好難執

點解

睇穿左你戰術？
你試下針人黎踢

D老野屈到仆街
Skriniar 38歲 勁過d 25歲5星中堅d假人升極都升唔到去佢地d點

香港果d大部分都係1年約

因為本地球壇都唔會公佈簽左幾多年約同人工，加上frank ng唔會update好容易免簽到人

清人走通常都要幫手俾人工架喇
但係老闆feedback通常唔會屌9你貼錢賣人
玩到第三季要清走Auba
大連實德開40m買即清 雖然要幫佢俾一部份人工

要賣奧燒個時條友仲寸 講明會雪你要賣你佢都仲係I am happy to stay at the club
於是雪咗半季先搵到加拉塔沙雷接手 又係要貼人工
仲要係第二定唔知第三季

Luiz Mustafi一開第二季要清都係10m 15m賣去李城同水晶宮 又係要頂佢啲人工

第一季就都係玩兩翼玩閘後上overlapping配傳控 對勁野打五後衛玩防反 打得翻個歐聯資格就算 玩完第一季老闆就會科水架喇 好似都有七十幾M 拿拿聲入件勁中堅同入Sander Berge

Berge打到第五季升到5星六十幾M 要續約都係廿幾萬鎊周薪 買個時都淨係洗咗16M 買完配Torreira 成條中場upgrade

冗員就慢慢清啦 冇法一下子清
Chambers都係到第五季跌到兩星半先16.5m放去奧林比亞高斯 都係要貼人工 清完chambers先叫清晒

今季正前一定係買haaland2000萬 打足10季 屈到仆街

有冇師兄用過arp，覺得今年點

咁季中呢

正是
等到第三季先買haaland已經要洗四千幾萬
一買即入勁多波兼捧杯 haaland拎埋世足金球 CLS

垃圾黎
買haaland 啦
打全能前鋒
頭頂腳踢有齊曬

佢最佳係壓追前鋒
唔識較

用Pinamonti啦

換左個新戰術有好轉

但弱隊成日都入到1,2球 多數都係險勝1-2球
就算炒對家 對面都會有4 - 5腳 好入肉既射門
不過都冇一開始我打控球d攻勢咁一面倒

發覺左右腳都勁既翼成日有神來之筆

我用熱刺同fd打 賣走左哈利簡尼 Ali 艾歷臣
後防基本上換哂 中場買左占士洛迪古斯同貝拿績 前鋒仲有添姆雲拿同ze luis 後防買左捷維爾同max arrons 仲有杜安沙比 但踢起上黎 好似攻不銳守不穩

我用直接反擊或壓逼性反擊

想問訓練會用助教搞係味好d

有冇人打得贏利記？屌佢老母ai出盡奶力要我輸咁

用阿記第一季打左3次
2次收窄防線打防反 2-0(佢打少個) 3-2
1次大家半full team就1-1和左

我點set陣最盡都係和
我連巴同巴黎都炒到
你老母就係贏唔到利

3-2個場好早就比佢入左2粒
諗住放棄連嗌都唔嗌
點知班特別半場前入翻兩粒
即刻認真較翻d野 最後3-2之後狂拖時間
勉強捱到完 應該都係-6

想問防反係教十字聯防定係乜

想問個港超patch係咪無改埋球員位置同調整數值 同埋我見轉會嘅球員都無改 係我未做齊定係點

update前532 主場1-0贏左次
然後去利主場 比條中場無限中出
現實個3個鬼識入波

我賣走Matic Fred Rojo
簽Van der Beek Rice Maddison
然後平執4.6m PSG個Kehrer同借祖記個Douglas Costa
英超作客贏曼城贏阿仙奴排第一
防守勁到痴線
每三、四場先失一球

點清山狗lin先最困難

Lin我想留低打後備
反而想清Mata

lin我第一季尾8場全正選刷數據
季尾掛牌 北京國安出50m買

同我一樣專賣垃圾去支超降低佢地水平

山狗長約又高人工
真係好撚難清

其實我唔知點解 已經有盧斯素 孫興民個d 熱刺好難用

有無人用熱刺 有時用到發脾氣

屌你老母其實D比賽係咪scripted架, 好撚嬲玩到

得支超會咁樣鳩買啲球星返去坐咋嘛
冬季就放matic+mata去武漢
夏冬就放lin+fred去北京

用愛華頓幾好玩，打控球唔知點解中堅同龍門傳咁多波，打強隊都控哂場，每場中堅同龍門加埋都差唔多200下傳波 仲有中場用cm(a)幾勁

點解我隻美斯咁渣

Haaland現實仲恐怖過game入邊

陣式問題掛 我主場長期6成幾-7成

真game入面已經痴線，點知出面仲痴線

上哂身係咩事

係game簽到佢真係玩哂
明明3星 效率都唔低得話拿卡奧巴兩隻4星

btw你地用haaland打咩type既fw?

另外細古華特都好好用 2000萬內有

今集遠射幾勁

照較做Pressing forward
然後會玩逼搶

Btw Haaland特別係頭搥屈機
兩邊出波死球場場都會入咁制

Btw有Haaland嘅挪威國家隊2022世界杯僅敗西班牙拎世杯亞軍
CLS

我個save利記係咁輸，排第五
反而曼聯排第二

我個save最尾同利一樣90分但我得失好d拎左杯
下年利就亂買人廢左dd

好搞笑係車
聯賽第8但拎左歐聯
英超聲望升到第一

發覺睇晒全場波隊野反而會順左, 無咁多唔合理既閪波

想問下可以點樣有多啲唔同國家嘅青訓入嚟

視乎你自己，head of youth development同埋affiliate club嘅國籍

有冇人試過用廢隊
Affiliate 到強隊借個人黎尾到機？

每兩年到就有香港人

玩Press佢一場入3球
平時打tiki taka佢就得6.4分

有無人玩熱刺 我玩到熱刺第二季 開季都依家未贏過一場
已賣走艾歷臣 阿里同 Harry Kane

添姆雲拿
孫興民 占士 盧卡斯
哈利雲斯 盧斯素
捷維爾 山齊士 Ajer(些路迪後衛） Aaron’s

個陣用咩打法 請指教 唔想降班

如果係我 我會擺Son上去打雙箭頭
拉占士落LM 或者擺個左腳翼

貝拿績？ok?

但係會用咩打法比較好

迫搶？
Timo Werner好似最啱踢pressing forward

我係參考以前萊比錫既442
基本上都係心態積極 短傳 防守區域短傳 盡早傳中 防線前壓

前鋒組合係一個負責突破同入球
一個負責迫搶同hold波
我自己喜好係PF(S)搭AF(A)
你個case 我會用Son做PF(S),Werner做AF
雙中場既配搭概念就係一個掃蕩 一個串連
比如Winks做BWM/CM(D), Lo Celso做AP/DLP

想問下有冇人都係職責個到成日比人reset
我每次整完要自己負責年輕球員外租過一排又delegate番比咩租借經理 好煩

賣走Kane 不如唔好玩熱刺
心理同隱藏都係屈機
要黎做Mentor 係頂級
防守能力唔差 老左轉型踢中場都得

直接炒左條友

條友本身係data analyst黎 炒左然後就會搵另一個人做埋租借經理

無計 佢死都要走

因為我第二季無歐冠打

咁樣會唔會易失波？

我今晚返去試試先

因為中場中路會打少個 所以感覺會好易失波

但其實穩陣過4-2-3-1？

我好難就咁答你用4231穩唔穩陣
比如話 你用4231泊大巴 咁夠晒穩陣啦
但同時 如果用4231擺大個頭 做高位逼搶 gegenpress 咁又夠唔夠穩陣呢?

有冇人試過連買賣人都委託比職員做
佢係咪會是鳩但幫你簽人

想知用MacBook down完唔同嘅真人真logo嗰啲Patch
點先用到 我睇曬都唔係好明
Down就down曬 不過唔識activate

FM2020 touch買唔買得過

總監勁先work

買唔過

最簡單係上網dl人地戰術黎玩，學下人地點set，慢慢就可以自己黎
最緊要係識睇report同analysis
隻game learning curve好長

睇邊樣最緊要 我原本上係睇對面燒味勁唔勁就算

張約又要人簽巨星增加收入
又唔比簽入30歲以上既人
姐係逼我用億幾兩億拋落去d黃金期既巨星姐

想問一個潛力唔高既青訓
可唔可以練到佢做二線球員

謝謝指教

我覺得好似多d同班球員吹水 打熟個關係就算戰術亂黎都唔會差得去邊

想問吓ios touch班有無winter transfer update?

未練過兩星或以下既人做full potential
今集唔知mentoring升到幾多隱藏，以往係大賽壓力升唔到
如果先天隱藏能力好，後天好多比賽機會、教練設施好，應該得

《足球經理2020》觸摸版（PC/Mac/iOS/Android）將在2月24日獲得更新

為了保證包括所有在2月依然可以注冊球員的國家（比如中國和俄羅斯）的轉會動態，這次數據庫更新將會分為兩部分，我們計劃在不久的將來推出二月的轉會更新。

即係今年冬季轉會會UPDATE兩次

視乎你咩玩法
我自己睇assist/goal area同type
對家燒味就defend wide, 對家打過頭波就睇下係咪放棄高位防守
Scout report睇對家心態，衡量自己隊波能力，對家泊大巴就多d遠射，壓上就踢防反
場前Briefing好重要，你會睇到球員對指令有冇信心，冇就一定唔好用
有d人會睇埋對家球員強弱，做針對性部署，我自己就有心機咪搞

仲有和波、輸波睇下自己對波咩事，夠唔夠scoring chance，邊個成日傳失 etc
不能盡錄

用獌97M一野轟咗落Sancho度
點知第一場就傷出

winter patch coming

出左啦

睇完整完咪又係射門30：1
比分0：1
用強隊對面個龍就成日上身
評分7.5+
反而用弱隊玩得仲開心
輸係正常贏就仲開心

咁咪會冇左個style

買包皮返黎囉

好彩玩阿狗唔洗簽star但要簽18歲以下幼幼

有冇人覺得c朗好廢 成撚日冇波入

打開見到隊車真係唔知點執
D人又垃圾
又冇得買人

想問如果隊波個位得一個唔係好夠班嘅wonder kid,點樣簽人好？
1.簽個3.5-4星正選，由佢打後備
2 .簽多個靚仔同佢爭
3.簽個老嘢踢後備
4.隊內搵人鄧腳
5.借人？

第二年年夏天窗
阿記好多野要清
又要放走auba ozil 呢d高薪老人家
又要買未來 如果買包皮既話=all in budget
最後70m買左雲尼素斯
90m買左拜仁個hernandez
100m買左de ligt

但賣走兩個最有名既老人家

睇你咩位
中堅/正前就2/3
其他就1/4

會解約先

開20.3 save 係咪會用唔到

車多幼幼 好好用wo

摩佬破壞足破都係一個style

I mean 你自身既style

唔會冇，有3個陣可以set，同埋可以set邊個係primary
例如主要戰術係gegenpress, 可以set多個deep line防反打強隊 或者424大上大落狂攻陣 etc
季前熟哂就冇問題

各有各玩法啦

推介大家玩Atalanta
5–3-2好撚屈機

Btw 季中de roon比中超5xm買左
有冇後生全能中場推介

van de beek

同一個星期
傷左四個中埸 都係dm 位
痴線 明造鳩我

我個檔無改過球員野 應該可以照用

傷啲閘位翼位先大獲啊 搵唔到人頂
一係要改陣

有咩網可以dl?

有冇咩推薦
除左odoi Reece james果d

fm update左用唔到genie scout嘅

屌 update完德國國家隊又灰人 點搞

fm 正常
咁多年未試過去到佢現實個入球數
美斯都係咁

隻雲妮斯奧斯傷完復出升到194pa但我係用狼隊借佢返黎

點解佢話對組別聯賽球會同大學隊不足唔俾開檔

你本身有其他patch?

搵到點解了
原來係之前個濕鳩patch del漏咗一舊
Thx巴打

傷完pa仲會升

Steam Workshop
FM scout
Strikerless

謝謝

如果一個26歲嘅人咩attribute都冇升過但突然3星半變5星係隱藏升左定點
唔係岩岩買番黎

呢排得閒d玩, 今集未買, 係咪都係玩番19好?

genie scout同fm個版本唔同
genie仲係20.2.0
fm出咗20.3.0
等genie更新啦

有冇人成功複製到現實領隊既戰術

想試玩沙利波

唔知點解我開唔到喎 係咪我放錯左？

我估你本身有另一個hk patch係editor data入面

FM20黎緊官方唔sure會唔會再update ME
我冇玩19，所以覺得隔集玩都幾好

我已經del 晒所有editor data 既file
開game 都係揀唔到香港
話唔夠低組別球隊

係咪staff換左？降左班？聯賽跌左rank?

20.30 就開唔到
用返20.10 就開到喎

試過下
前面唔識傳直線後上既中場，即使傳得穿就成日係禁區思考人生
造波造到有clear chance又射唔入/blocked，不如遠射算
ME is shit

有冇得改下個觀眾聲 d噓聲用左幾集

今集好似得長傳急攻

比過頭波單刀

冇 季中黎 傷完就咁
不過佢咁岩之前2場入左8波 唔知關唔關事

我整唔到新轉會 整到哂你d低組別但無啱啱冬季轉會嘅人 應該點？

已經del 晒所有舊patch
係dl 左最新winter transfer patch 再加依個hk patch
開game 2030 都係load 唔到hk patch
開2010 呢，就開到，不過好多轉會都update 唔到，同開editor 睇唔一樣

可以點搞😢

如果係咁應該啲20.3香港啲低級組別球隊update左
我要搵時間改返個patch

辛苦晒師兄🙏
慢慢黎🙏

Abraham好好用 第一季入25球

m狗
左閘ian xxxx

如果玩港超簽老將外援 簽到啲幾多reutation 既

傷完復出踢得好有機會升

我新手隔集玩 唔係長玩的

想問下點解決作客腳軟問題

連續作客幾場都失分 輸埋比榜尾

同埋想問下邊到有得睇下攻略學下排陣？

用傑志試過簽長谷部誠 羅賓奴 李青龍

如果流浪理文南區個啲呢
Btw 南區不筆少過流浪

有羅賓奴踢少兩個都夠贏啦

更新完好多浮潛既後生仔都削左PA
Dalot 得返-8

見過有人教愉園簽到阿曼個艾哈比斯

羅賓奴無速廢好多
但十二碼同啲把握力幾強

防線收窄
同埋唔好踢高位防守 正常就得
助教會成日提議你推前條防線 可以唔洗理

球會要踢進攻，但個助教場場叫我防守
連聯賽杯都要龜

邊度睇pa

即係個瘋巴打個patch唔可以用20.3

垃圾frank ng又冇update香港喇，郭sir仲係大埔manager

肯炒未

作客真係好難打

作客真係考戰術部署同調動

SI WFC香港、新加玻呢d垃圾league啦，有得比大家開黎玩已經係皇恩浩蕩

用港超簽過maicon 同傻西方迪

開左隊norwich黎玩未開季已經傷左9個

好似港甲大亂鬥咁，未到最後一場都唔知邊隊降班

今集係咪2閘最重要

當2閘教防守，隊波就唔識攻咁

你用邊個patch

點做到

係
兩閘傳中 係最勁

認真問。fm2019同fm2020大唔大分別？定幾乎一樣？

用咗上面巴打嗰patch 隊隊都升左reputation
maicon 簽佢嗰陣都40歲 仲未退役傻西方迪追咗好耐先簽到

用流浪用贏港超

之前港超post有巴打話base on 2019整果個，最低可以開到港丙

D球隊名我自己入editor改

啲位錯曬
香港球員應該個個都打到三個位咁

姐係依到第一頁個個？

今集兩閘進攻都好勁
間唔中入靚波

傾簽約唔同左,煩左

開左隊車仔黎玩
第一場friendly就傷埋willian同Pulisic
係咪應該開過個新save

好奇怪 衣家新save由2019 7月開始
但已經有冬窗新人
點先轉返做原本開季咁

竟然舊作好似會set1月先入隊

我曼七月就有曬Bruno 恩哈路 硬係覺得奇撚怪

車仔都係比人BAM 左轉會既sosad

咁個比賽engine呢？

想問吓winter update會唔會改球員CA同PA?

有冇人唔玩。可賣fm2020既帳號比我？

會，開新save先會update

想問大家係咪都會限制自己唔好load save
見到射3x 中龍 2x 俾人1射1中贏咗真係好想打爆個mon

Opponent instruction 搵助教set
次次recommend我hard tackle對面中前場全部人
Tight mark close down 又好似鳩set 咁
次次都要人手改返

唔係，係另一個巴打整，不過唔知果個巴打會唔會update 20.3

我見佢都有較一較過d球員ca同pa

有冇人知? 諗住等WINTER PATCH 再開新SAVE 玩
依家咁, 玩番舊SAVE 好似仲好

我如果依加開黎玩應該植入邊個edit?

其實係咪一定要set佢個role做如魚得水先會打得好
如果我唔咁set 反而係根據自己心目中嘅戰術會唔會好廢

瘋小子巴打果個好似唔support 20.3

你試下入港超tg問下有冇人搵返果個post個巴打果個edit比你

大機會踢得唔適應低分叫你換人

但係Bruno cross有16
我就玩傳中嘅
唔放bruno去邊就冇得maximise佢個傳中能力

小弟只係為咗過下領隊癮先玩
衣家有心玩好佢
點先可以砌到套屬於自己嘅戰術？
通常跟自己心水玩就輸到比人炒
一定要玩傳中/買星先贏

diu on9 左, 見到BAN 到12月31日
以為WINTER TRANSFER 都BAM 左

發覺睇全場易贏d，可能keep住喊

有無人有用Everton，又平又勁

用獌，勁過晒福仔馬仔+Rodrigo

用住preset 先再自己慢慢調

位置暗綠色就得
主要睇佢對戰術/位置夠唔夠熟悉
表現差有多因素，可能係球員其他能力不足、trait唔適應、戰術問題 etc

睇下highlights同report係咩問題
如果前鋒成日腳軟就換人
對面block哂d射門就要球員多d扭球，可以博12碼

新手想入坑
邊到買key平？ 定係直接係steam入面買？

等steam特價

我見steam賣260蚊係唔係已經算好平

而家博十二碼好似易咗
簽咗個識扭波嘅wonderkid後備入嚟總能夠博到一兩球十二碼
搞到個十二碼劊子手未到半季已經入咗10球

原價好似係260

見佢50蚊美金，但港幣就260，以為已經平左

隻game真係唔比人守波 成日臨尾失一球
跟著轉左主攻心態 勁好多
用諾域治主場都可以禁著曼黎打

新手好多集冇玩，
請問足球總監、青訓主管有乜分別？
u23教練同助教又點分工？
數據分析師又拎黎做乜？

啲助教成日叫你SET保守啲
次次set保守少少就比人入先
轉番進攻就禁屌追番
之後都有理無理set到最offensive算

你放上黎得唔得

唔知12.3用唔用到同埋有bug屎，理文會有兩個tai ting hong

C朗屈到傻喎

成日炒12碼

足球總監簽人續約
青訓主管每年搵啲幼幼入球隊
助教攞黎訓練set針對性戰術（我係
數據分析師係分析下自己同埋對手球隊嘅強弱點
有錯請指教

新手一問
打4141 控球究竟前鋒set 咩好
試過dlf cf pf 好似感覺唔到好大分別

我用聖人對強隊領先一球下半場就較泊大巴+換哂啲防中入嚟

岩岩買左。感覺上買賣球員難度增加左好多。
其他都大同小異

感覺大部分單箭頭set af都冇死

HKD195就平
下次特價可能要等復活節
可能仲平過$195

主場一定攻
守反而易輸

今日入手。玩愛華頓。今集係好玩過2019
同其他隊咬得好緊，同埋買賣好難。電腦買賣都常出膠價，或無人問津

ME搞到所有回後造波既前鋒role都好難發揮
好少見DLP同假9回後造波，就算有都組織唔到

FM 防守心態 = 係後場猜波

屌你老母李察利臣屈機的

FIFA世冠盃2021年轉左夏天踢
6月中踢球員唔洗放假

不過都冇用 次次對面龍都7.幾分
而家仲係降班區
用左最新個patch諾域治開檔已經傷剩兩隻中堅 痴線

有冇人知點較返個球場光啲？
好似無開燈咁既

其實狼隊啲人好撚勁
個個潛質超高

屌你個老母求其搵件都170潛質。勁到喊

20.3新Save未開季 starting XI傷曬

Cls

你有冇down傷病減半補丁

有冇link
玩車仔冇得買人仲要d人成日傷
Odoi pedro Willian Pulisic全部傷曬
用緊mount同barkley打翼

想踢傳控
後場猜得好地地 然後就鳩斬上去

極少會見到中間劏穿晒個隻，9成時間都係兩邊斬

想問下國家隊係冇贏得獎杯嘅情況下點樣先可以最快提升排名

中堅斬俾個翼個啲呢

玩阿狗玩到史上最佳 想開過個了
有冇咩中游/次級聯賽好玩

阿狗=fm親生仔

我覺得除左英超之外，德甲係最好玩
其次意甲

試下開個新save 聲望唔好太高
一開波唔教球隊 等人請你

我都係一開始unemployed 德丙1860 munchen請咗我 慢慢玩上去

我南北聯賽開波 轉咗五次會終於教皇馬
金錢足球好爽

我隊波得200k euro 轉會 就黎wage都唔夠錢比 但係d幼幼幾有潛質 賀芬咸3M買咗個15歲龍門

好

我阿狗玩到有韓國佬買左 7mil wage 300mil transfer

更新完好似易咗入波

作客有啲咩方法可以輸少啲打5個cb 一開波比利死球頂入兩球

有冇人知比賽點較光返啲個球場？

猁係fm入面係bug嚟
點守都守唔住 試下對攻

利連lalala 老母依啲係game都好撚勁

我上場畀米拿入咗三粒

我得9k英鎊
鬥窮呀！

sorry, 半off topic一陣
話說我想要換laptop, 我想問有咩支援touchscreen既laptop係比較適合玩FM

上網研究過但係唔肯定，目前有dell inspiron 14 5491同lenovo ideapad L340兩款心水，邊款比較好D？

歐聯對曼城贏緊41 補時俾人連追兩球變43

Fm 要求好低 我都係laptop 我諗兩款差唔多
不過你真係想知既去硬件台問下

裝左50% injuries之後點先work
要開個新save先

係

玩咩隊港超呀？

係
搵外援試左腳啱洗簽唔到

隻糞game出左20.3未

港超唔嬲係玩免簽大法

On9
狼隊要迫你買葡萄牙球員

Mac板係咪裝唔到個啲補丁？

佢同文迪斯有合作關係呀嘛

玩阿狗唔裝injury patch先係最真實

通常你地幾耐換一次陣

想知點用真patch 跟曬教學都用唔到
嗰啲file都有download曬
唔使用

MacBook Air

屌
On99
點解我用狼隊打上第五冇歐霸踢
排第八既反而有

屌佢老母咁撚唔公平

冇錢呀

Yuletide greetings. May the beauty of the holidays warm your spirit !

好耐都贏唔到就轉
成績去到自己target就keep住

第8拎左盃?

贏咗個euro cup ll

但都冇理由係我冇得打
第7軌拎歐霸
第六鏝拎聯賽杯

有冇人用紐卡素？
發覺隊波好多人都好好扭，好高速

玩緊19冇買20, 英超借人係咪最多兩件?

唔識整巴打個港超patch

Timo Werner定Haaland勁d
2個差唔多價

haaland

真個隊冇隊型
各自為戰

啲球員唔聽話點算
叫佢短傳成日斬去人地個龍到

乜都裝到

屌
瘋狂輸死球

你地會點set角球死球戰術

Game入面joelinton都入到10幾球

真人廢到仆街

冇勁既cut in左翼
屌佢曼聯買odoi 83m
我問價連賣都唔賣
市場冇勁右翼啊

Odoi勁咩
成日傷喎

仲有咩勁cut in右翼
丹比利屎忽痕開到1.5億都唔制

我車仲用緊willian同pedro
Set wing support
左翼想搵個正常if attack都難

上年40m執左sane諗住改佢打右翼
點知佢練極都上唔到

個人鐘意用雙足翼
卡拉斯高，左右腳都勁，cut in同傳中都得，成日carry
仲有愛將：達斯拿、狼隊祖達

依個patch d人好易傷4個月以上，low injury level都係咁
世三傷到跌左一粒星、伊卡迪岩岩簽肥約就收咧
隻提亞高場場出又冇事

Draxler psg掛牌1000萬
即刻買左再算

成日都覺得set attack 同 support 好似差唔遠咁

用緊Fekir
但要預佢出3~4場先爆1場

我玩阿狗30m買左under返黎，用落ok

用pepe打左3季 有季做埋神射手
但係都27同埋第3季跌左好多
電腦用低價買呢個bug係咪冇得搞?
我開到億幾都傾都唔肯傾跟住賤賣

lenovo勿買ideapad是常識吧...

我隻laca 1.1億賣左比鍠本身佢企硬58m拿卡又嘈想走，但我唔賣，拖到轉會窗就完，佢開8000萬我開1億1佢accept左

雖然佢係分期大法但30歲都賣到1億1即放

咁勁身價咁低都賣到咁貴?
不過我指既係我想買既人就打死都唔放
轉頭對家開個低價 仆街電腦就賣左隻人出去

可能鍠狗多錢但laca果季係入左40up續埋約本身都50m身價

40up咁勁可能我打利個套
壓搶 兩翼收入cut in閘位壓前出中腰波
中場同正箭頭數據都麻麻 但入左haaland就唔同哂....條友傷左2個月 30場英超都入左27球

點set

其實都係打快節奏 進攻收窄兼兩翼cut in 最好兩閘一定要快 比利連好好用 一季英超兩閘都基本上4-5g 12-14a既數據 但前鋒一定要高 因為你較左出中腰/地波打反擊搶點都好 班友時不時都唔聽話出高波

係 我阿狗exactly咁打
一開始係nelson/smith rowe/fati + pepe咁內切再前面放fabio silva (on9冇買haaland)
不過更新完之後依家好D少左呢種兩閘玩晒嘅情況

國際足協（FIFA）其委員會已準備新規定，將限制22歲及以上球員的外借數目。國際足協的理事會提議從下個球季開始，每間球會可外借或借入的球員限額將是8名球員。然後到2022/23年球季，這將减少到6個。

仆街 冇得瘋狂借人走

我賣走哂班宣明會新仔淨係留左巴丁 rowe打下後備 主力係雲尼素斯同pepe 我覺得haaland勁係屈高同勁射 好多時射唔入都射到人甩手洗角球

閘同正箭頭真係最緊要 三個位勁既話係唔同世界 阿仙奴原本兩閘已經好好唔洗換 但一出後備(張伯斯同拜仁個靴南迪斯)就差d 就算靴4星靚數值都好 速度低成日都落唔到底or比人擋到 我個save泰亞尼同比利連潛力原本3星屈到4星 比利連有時上到4星半添

你地通常玩咩陣
我玩開4123
但近排狂輸想轉陣

想問有咩陣玩

4123勁陣黎架喎 巴打用咩戰術?
我打開4231

頭兩年都還好
但又係時侯到咗狂輸既日子

次次去到第三年好似變撚左第二隊波咁

轉撚咗幾次球會

搞到我成個摩三季咁

玩夢幻個陣試過4123

個人感覺2個兩個中場要前插同有一定既射門能力正前最好係打全能前鋒 兩翼拉邊出低平球去禁區頂比中場插入撞射

有d似曼城打法但未試過用內切型閘位

Btw好撚憎fm一樣野就係主客場差距

如果連續幾場都係作客
隊波士氣真係減撚到傻

4231+1, 玩阿狗根本一開save冇得唔打4231

呢個真 就算中立場除左對利55波 其他都肉便器咁 係客場成隻狗咁 唔止勁左 仲成日比人屈死球角球 好似控球唔贏都要夾硬屈你d分咁

巴塞的感覺

我覺得fm好鼓吹打進攻足球
除左實力真係差好遠既時候可以打防反

反而想知上面個巴打點樣用拿卡都一季40up頂波輸哂咁濟

唔止

次次玩到第三季對波又開始會閪
上隊玩紅牛
明明第二季雙冠王，歐聯亞軍
第三季變撚咗另一隊波
主場下游隊都可以輸

作客，包皮比人一拍就甩
對家隻翼連過我幾個人
踢傳控又輸控球，踢防反又比對家完封
你失分但係第一第二名又可以keep住連勝不敗

打作客 我一般會set插水同多盤球
搏死球屈高/12碼 通常都勉勉強強拎到3分
係有時對面多高佬/夾硬屈你就難搞d

插水點set

我估佢係講要做多啲死球機會個option

我黎

我4231中間猜波為主，但之前未update luiz會瘋狂過頭波比laca單刀，果時屈左好多球返黎

同埋PEN全部都係LACA射，要屈夠40球唔難更新左之後入波平均返好多

單刀好難入

近幾年FM個Match Engine真係好趕客 集集都係某一兩種打法特別屈

試咗個陣幾好
4123
無限短傳
兩閘壓上
兩翼內切

同哥狗冇分別

442
進攻閘

OG你係咪輸波load save
steam見你間唔中彈出黎正在玩FM20

話說今集猁記係咪太撚癲呢
歐聯英超五連霸

盡早傳中同短傳有衝突

仆街
瘋狂輸死球可以點做

玩阿狗玩到悶轉save

有個阿狗save有個港超+港隊save

4231點set

我試左好多陣，覺得今集AMC位好難用，寧願打兩平排MC+個DMC好過

㿝隻DMC要高創造力拎到高分

4411都ok既
同埋我見人攻中位會set做ss

有無人覺得尼當比利係唔好用？

馬體會點set好
熱身賽係咁輸兩邊傳中同埋死球

仲玩緊18

20玩左陣 死左兩次機 即刻退錢

用巴打利狗竟然作客win 30主場 win20 本身以為一定出局最尾拎埋歐聯

更新左有咩表現?
11月玩左陣冇玩

中下遊有咩球隊好玩，玩獌無限金錢，玩幾季就悶

攻中位一係分邊，一係遠射
好少會傳killer ball
ME bug

norwich

如果依加開新file 唔想用冬窗之前個陣容 係咪淨係得返最初始既陣容

點守波？

磋撚死對面

532好好用，終於唔洗比利曼屈機，仲拎埋英聯盃

想玩翼衛
請問352定343勁啲

然後一個過頭波啲後衛唔追

我因應今集過頭波太屈
所以防線set後番少少

點set都無用
set埋5人後衛大巴陣
過頭波都會一齊入禁區就收油
同埋龍門set出擊同唔出擊無乜分別既
唔係睇數值架咩

隻驚迫鳩你玩進攻足球
試過玩守勢波
532作客疤都比佢炒夠4粒

我係對猁
打4231上半2:0
下半場一開波輸返兩粒
轉打532雙防中輸夠2:5
一個salah3粒2助攻

所有球員既能力數值去到21歲就唔會有太大既變化
成件好唔真實
明明迪布尼都24歲開始變勁
希望下集改到球員喺28歲前都有機會有變強既機會

咁前面要幾錢開始逼？

而家好似24/5歲之後先開始升得慢
以後可以分埋早熟同遲熟型球員,
早熟型大升到23歲就停,29歲開始跌
遲熟型24-26歲先開始大升,32先開始跌

華dee係咩28 9先勁

以前好似有架喎
細個試過整左自己入去fm 到踢
有得簡早熟 晚熟 同 平均

玩港超請到格蘭

FM肯改廢利未

用緊Max Aarons
想改佢左右閘都踢得，但佢default係右閘勁過左閘

想問我係唔係應該set佢左閘，然後由佢要踢左閘就左閘，右閘就右閘

今集勁撚到傻
包皮法蒂全部買撚曬

單刀玩左半季係一粒都未入過

新手想問其實individual training 揀佢訓練咩位嗰時會highlight 左啲能力，係咪即係嗰個player 會重點訓練嗰啲能力？定係完全唔關事？

今集最撚乞人憎係球員零角度射網側，隔離位空哂都唔傳。
想改到唔入咁多波就好心改勁返啲防守球員企位解圍，而唔係設計呢啲無腦設定。

係，永遠唔傳

會train能力,但升唔多,多數係用train role

你有冇較過pass in the space，一較咗即刻變咗多咗好多「直線」，但又係另一個極端嚟，會變咗單刀唔去但傳上前面俾隊友跑

train role 其實幾時先要train?
嗰個位完全無顏色？
最勁可以train到咩色

有
我意思係窄位半單刀，明明横傳隊友空龍一定入，都唔會傳，自己射

你要改造球員，例如條友數值踢中堅好過踢閘
或者你要球員Fit in 你個戰術既role
其次就係develop青訓球員, train role可以將能力集中咁升

Train到暗綠夠用，最重要係球員熟悉個role同tactics
留意Train role會食PA, 如果球員到左peak會train得唔多

學到嘢 thanks 巴打
咁睇嚟青訓球員似乎應該要學死一個位算，浪費咗PA咪唔上唔落？

核心球員練死一個位 超級後備練多幾個位都冇所謂

咁係真實嘅

係咪冇得拎先之下retain possession

夏蘭特勁撚到癲
踢性感足球季季聯賽30+

FM唔比人大巴

話說你地有冇試過明明開晒press由本人負責但係冇press confrence出黎？

冇人要訪問你呀 走啦

Btw 冇試過 玩開啲冇乜press 既比賽

I cried
冇press真係唔慣qq

Waste time

Fm咁多年都係咁死症黎

Tvb

Waste time唔是講罰球唔開個啲咋咩

屌
幫球隊打上前四

最後得45m轉會費

拎第二冇budget
外援都填唔滿

唔知點解將條友掛左牌之後移動唔到去關聯球隊，話轉會進行中，就算撤回左掛牌都係咁，可以點搞

唔止
會自己瘋狂來回猜
攻會互猜多幾腳

究竟個底線係咪有結界,班友落左底係咪會去左異空間,成撚日去左k角位就斬或者回傳,就算咁好彩落到一係就交番出k角位,一係就自己0角度鳩ban,set乜都冇用

完全On9 ME.
單刀永遠10球入1球，射網側係基本。
唔識橫傳俾空既隊友
你傳中，電腦永遠擋到。
電腦傳中，你就永遠擋唔到。同埋電腦見到前面有人，會停低回傳。我地就永遠尻斬落電腦到。

你叫左佢躝，佢搵緊球會收留佢

只可以用bug: 夏蘭特
頂波勁撚到癲 可以一場頂入3球

清唔走啲人先濕鳩

My favourite player is chris. My brother said he was worried about getting a bad grade in the exam. I told him that he is such a diligent student that I dbout it'll matter in the grand scheme of things. He asked if I could teach him a magic trick. I then said "what's it worth?" If you wanna empty the trash, right-click the trash in the bottom right hand corner and empty it. If you want to check out the properties of your computer, click the apple icon in the top left hand corner of the screen. If you can't swim, your in good comlamy. Tom failed the driving test on the first try too so you're in good company. Jason said he lost his laptop. I said "oh dear" His cousin said there was a bully in his class so I said "oh dear. Try not to engage with him. Just stay out of his way as much as possible" Oh dear, I forgot my passport. Tom got off at the wrong stop and had to wait for another train. I said "How on earth did you miss your stop?" He said "I'm sorry. What can I say?" Him complimented me on my corner skills. I said "yes what can I say?" The current situation is very bad. I then said "well yes, what can I say?"

點解我調返轉3場先入一球
頂親都飛機
單刀狂揪龍門

有冇巴打玩車仔
想知點先可以request到高層取消30歲後一年一簽
因為咁續唔到安仔呀屌

想玩單箭頭。
想問呢一代跑得慢既柱等式前鋒係咪廢左？

用曼 2020免簽34歲豬腦 歐聯決賽頂入三球
柱躉除咗豬腦我諗唔到仲有邊個又平又老又勁

屌原來2021已經有EC2 我以為未通過

唔知比賽系統有冇轉變呢

咩黎

我就算load save 都未試過改到board request 用巴成日要我簽球星，明明想玩幼幼

第3級歐洲賽，歐霸下一級

點用先勁?

係咁約友賽刷排名

係咩賽制？

球會reputation呢？
打洲際賽？

同歐聯歐霸一樣，英超第7可以打，贏左下年打歐霸

努力打歐聯/歐霸，攞分

一見到單刀畫面個人放心曬

英超得一個位？啲位俾二三線聯賽多？

玩香港

真係搵香港人做翻譯幾正

亞冠/協努力啲，和到啲強隊都唔差

對425咁點打？
對黎明就話姐
同埋有隊應該有機會係香港既係咪都有用？

唔知fm個計分係咪同現實一樣，如果係嘅話內鬨唔好打和，425係fm世界好似係垃圾黎

我打過黎明係垃圾 對425會輸

球會要靠贏洲際賽升

玩港超贏到亞協冠軍都係升得少少

其實fm玩港超贏亞協真心唔難
不過都係唔會升

要贏亞冠先有用，但亞冠對住中超同kleague好難唔比佢地收皮

ME搞到好多角色都爭唔遠

痢同疤都係痴撚線

撤回左都唔得咁慘?

唔難咩
我連外援都簽唔到咁濟

Diuuuu
對住清萊聯都輸啊
唔好講假奶、日職同泡狗波

玩緊魚丸 全部得一星至星半

我執大會d幼幼 好多時都得 佢地每季都會唔要一堆18-21歲 全部一簽都4星起 之前執過阿嗰個robbie burton

請問點控制翼鋒亂咁射？
真係隻game既污點黎

冇wage budget

我反而想佢亂出波/射
較左盡早傳中
個人較更多傳中
連閘都較埋overlap
但都佢on99企左喺度唔出波俾人剷
跟手輸反擊

你玩邊隊 通常我唔夠錢就借走哂堆預備組慳人工

有冇人識用曼聯件Daniel James？

唔係就咁塞佢打翼
然後打反擊睇佢一個過幾個再入波/助攻咩

南區
係本身啲外援又廢又貴

Major同Ticao唔掂咩

玩港超嘅話 最好每季用editor幫自己同其他隊改一改財政
完季個陣+ d班費落去球會度(好似現實咁)
如果唔咁做 因為港超係蝕錢生意 好多球會都會搵唔到外援 或者搵d低質外援

Major 三星咋
又高人工
Ticao幾好 但會想走
Rehman仲有用過major

有咩editor?

你用Major打中堅？
cls mad lad

No
前鋒/ ss
但列文後上仲入得多波

Steam上面FM2020個商店介面 個in-game editor當DLC咁賣

驚crash

試下more disciplined

左翼 jonathan david
右翼 leon bailey
好撚勁

岩岩更新定冬季更新先有？ 唔想重開save

玩港超畜力有冇得打亞洲賽

唔洗重開 第二季開始有

有冇用過馬體隻lemar
睇個人能力好似唔差
但睇場上數據10幾場冇入波冇助功
不過多數後備落黎踢一陣
35m諗緊買唔買好

Cls公司

發覺一個球員就算能力幾好

放佢喺攻中位就會自動隱形

岩岩開始第一季 要玩幾耐先有錢買人定係要主席肯先比買 有冇咩平價左右閘妖人推介下

That why 442>4231
但我踢352有攻中差她遠

想問有冇得增加入場票既價錢同埋點樣增加季票持有者

通常第1季好易玩
第2，3季。開始好難玩
當電腦愛華頓都買得起tonali

第2 3季通常好撚多錢淨
集集玩到第3 4年就2億擺係度唔知點用

由冇到暗綠一季得唔得

屌叫DoF 傾續約成日開啲天價約想點，叫佢傾又冇得插手，有時唔想自己搞咁多嘢。。。

點樣先賣人賣到高價錢？

有好表現+高ca

合約都係自己搞好

脫歐點set先會無

玩到畜力全勝

屌你老母一比人入五個死球

點撚樣守㗎

玩完FIFA cm先知FM 532咁勁
fifa跑半場無氣FM好似跑足全場仲有6 70%

我打個D無中過籠

佢system問題定點
教左邊後衛拉邊落底傳中
佢仲時不時同邊鋒换位內切遠射
搞到入球重多撚過邊鋒
另外
三生有幸

護級大戰

寧願入廠

我玩波爾多
屌我個save玩咗十年淨係加過一次價變39
季票萬幾人冇變過

有冇入過歐聯先

現實既話一隊波入歐聯先會增加球迷

想問守門員既成長設定係咪特別唔同

見到所有守門員21歲都仲係垃圾數值
反而其他位置已經做得球王

守龍係咪要慢慢隨住歲數進化？

有年兩冠算係咁
一年加嗰一千張都唔夠

隻game守龍有幾可21歲有正選踢

你睇下佢啲hint
其實唔同位置條成長曲線都有唔同

點解我啲球員黃金歲數速度同爆發力會減慢？人地電腦就仲係無變

唔跟指示踢有機會係個球員自己trait導致

FM體能去到60%已經接近斷氣

自個532
我用532
2wb 2cm 1am 2 st
開頭好勁
依加貧攻

訓練冇練到速度?

想問d職員有咩作用...新手求教
例如 技術總監 同 足球總監 有咩分別

我知足球總監 可以幫我傾買人

練速度勁易傷 一日傷左五個

點先可以留到青訓啲教練
一隊已經請柏金 c文
青年軍教練無位上
一年就扭計
加人工後唔夠半年又俾人獵頭
咁我又去獵
明明出多啲人工
又語言都睇埋都唔過檔
我想玩青訓呀～

玩車仔, 岩岩第2季, 諗住買隻中堅,邊隻好

技術總監簽staff
可以叫佢請scout, medical staff, coach 果啲

唔該手足
仲有冇d咩網or介紹
可以熟集下隻game

ruben dias

無地覺得足球總監有冇用

玩fm梗係玩錫菲聯啦
人腳太勁會好快close save

我唔會
我會辭職去另一間

我大新特蘭歡迎你
升到上英超辭職
等佢降班炒咗人
再入返去
又多幾千萬用

蘇馬同基斯甸臣唔啱用咩

錫菲聯真實真係好勁。咁既人腳，但守得咁勁。而家可以爭踢歐聯

好似係死球運用率高

錫菲是英超防守第2勁。十分佩服

用阿特蘭大第3季，歐聯同組鍠拜
我出線

Fmscout或者睇YouTube

屌你老母真係痴撚線

我帶狼隊入到前四
足總杯決賽都未撚打
季初得嗰45m
打完收官戰放放吓假
點知比佢炒撚咗
我睇完真係呆撚咗

Fm黎講
車仔條防線算係幾勁
全部CA都150up

屌你老母閪
我真係唔撚明點解個濕鳩球會會炒鳩我

明明董事會態度都仲係B

佢屌鳩我做唔到名列上游

排第四唔撚叫名列上游

都on撚鳩

狼隊個board d要求好撚高，少少唔岩就炒
試過護級接手，教左三個月就炒，都未捱到轉會窗

u r no 紐奴，bye

玩緊錫菲聯
想問有冇平靚正中堅介紹

我高度推薦呢位大隻佬中堅
40萬英鎊就買到

屌你老母呢條友屈機的。
不過佢真人都好勁。般茅真係放錯左佢

畜力全勝拎聯賽冠軍

我反而未試過畜力贏
半季啲鬼全部走晒

我上季大炒到佢炒左楊正光
點知佢請郭嘉諾
然後跨季廿幾場不敗
佢啲外援加入藉 真係屈機
但係咪冇得踢亞洲賽

想開隊中超黎玩
但冇睇開中超唔知點起手

恆大同上港轉會費多到，見道有人買到Maguire同Son

唔想玩恆大同上港
感覺財大氣粗
想開北京國安
好似勁得黎又唔太土豪feel

基本上中超轉會費都唔會太少，買齊人應該贏到世俱杯

如果垃圾隊呢
咩深圳果d廢隊

少啲同埋聲望低難買外援

Dls
風車教果啲隊好撚難打

開新一季佢成隊走曬 唔知會唔會贏到佢

想問有冇人會逐場睇對手report嚟轉陣同指示 上網睇人玩可以同一套戰術玩幾季都keep住贏到波

20.4更新左啲咩？

20.4 List of Changes
Stability fixes
Further database updates covering February transfer window
Fix for 'Disable First Transfer Window Activity'
Tweaks to lighting for matches and Newgen faces
Competition tweaks and updates across a number of leagues
Fix for right-clicking on training sessions
Various other UI improvements across the game

新手 近排先開始玩
想問下如果我閂咗首次轉會窗，直到下個轉會窗之前我轉會預算都會係0

更新完射極唔入

有冇人同我一樣好鍾意玩日職？我覺得日職好玩之處係隊隊實力都好平均，唔會話一隊波玩曬

ching 用邊一個patch?

之前係日本啲FM討論區網搵到，但我唔記得咗網址，而家教大阪櫻花教左幾年，其實上FMSCOUT搵都應該搵到Jleague

有冇手足用過韋費特沙夏打前鋒？感覺如何？

有無人知
如果依加開file但唔想挽冬季轉會之後既陣 係咪得返最初始個個陣挽

第一季攞英超top scorer

玩港超得外援入到波

車狗頭半季ban transfer 定係成季

其實呢隻game除左3大龍門（迪基亞，奧比歷，艾利臣）
係咪個個都幾乎一樣？

打sweeper keeper 有速度同無速度嘅龍門會差好遠下

免簽左當拿隆馬 感覺上好似失少過之前用leno

屌你官方話今集唔再更新ME
係小禁區射10球都唔入，死球易入痴線
主客場兩隊波，落親底淨係射門
以前同電腦鬥燒味都冇咁嬲，手癮先買番20玩下，再買21斬手指

我打友賽啲人又識傳中比波
打返正賽又變返做落底怒射網側

FM係咁架啦
友賽屠人，正賽係咁1-1 2-1

可能戰術問題 除左單刀真係難入少少之外 我其他問題都唔係好嚴重

更新完場場失角球

單刀真係成季都入唔到幾球
下下射到正一正
仲要好似回傳咁細力
仲有對面龍神化得好緊要
成日射到對面龍8分9分
以往幾代都無誇張得咁緊要
依家入親波唔係死球
就係汁雞波
仲衰過以往玩燒味

唔知點解我隻haaland單刀真係幾好
auba laca真係射10入1但換左haaland就55波 雖然都係低

可能我主要係閘落底
所以唔係好常出現窄角度揀射唔傳波

柒個啲人地長波會衝出黎 然後個波彈過左

點set都係兩邊傳中

岩岩相反 呢兩三集fm我作客>主場

兩閘頭鎚永遠唔夠頂，但頂到都係飛機，雙方都係
進攻死球較兩個人係禁區頂，永遠都係痴埋一舊，唔識分左右
更新有鬼用，集集差唔多，屈射門數其實就係ai柒，淨係識幾樣板斧

戰術較白紙仲好，只教防線高低同心態，隊波打到啪啪聲

你班波勁姐
有冇人防線較高 但又好後先迫

點解用DF11 facepack 跟足哂instruction 都show唔到出黎？
我right click個細window會見到d icon但禁入去就無
我用steam正版唔知關唔關事

j league

442 4231係咪都係屈機陣？

Ban夏季

ching櫻花個陣係點？

咁set好性感，幾腳就穿

仆街 成季冇得買人

Edin Dzeko

金+迪斯高
玩燒味

好似當年科蘭咁 史上最攻

淨係ban一開局個半季
冬季有得買人

屌你老母係咪一撚定玩到第3季就點玩到輸？
嬲撚到仆街 第3季先有一堆錢買人 買完就波都入唔撚到
屌你老母臭閪fm年撚年都係咁

啱啱開save成隊都唔識入波

擺Bruno Mendes同西川潤都啞火 單箭頭雙箭頭都試過晒

我呢個save都係 開頭得都倉賢做到神射手 但文迪斯 前田大然 西川潤都係唔多識入波 不過右翼平户太貴都幾好用

你第二三季有幾錢買人？第一季得500k乜都買唔到咁濟

開親價都起碼還我1m

第一季拎J league有9M 不過而家呢兩季得果3-4M
不過櫻花好多幼幼 可以賣好價錢

點set都穿 個龍唔出 後衛唔追

一定係架喎
現實黎講 鏝個統治力都差左啦
對手會有針對性部署 熟曬你點踢啦

打右翼衛。大家會選擇邊個？
唔計國藉唔計個樣

Bustos
我個人鐘意精神高，會穩d
睇數值，Ola好似會成日鳩爆鳩ban個龍

左
閘快D好

邊度可以down到

新版本強化左攻中位置
大家可以嘗試下

Old save also useful?

你上Fm scout應該有 但up唔update我唔知

應該得，因為唔關轉會事

有冇d一個聯賽有哂全部球隊既patch玩下？
姐係巴塞 拜仁 同一聯賽

點樣強化法

琴日喺度dl左 update到20.4

我都係咁
變撚咗另一隊波

聽講係電腦打慣咗你個戰術
識得點樣部署黎應對

我係重新變個套戰術先好番少少
但之前買落嗰啲人又唔再啱用

Btw唔知去到第5年又唔知會唔會黎多鑊

馬斯亞好癲

442雙af 佢隔黎個福仔都唔差

我用軌，amc位用mount打ss一季都十幾個入波十幾個助攻，平均分都好似有7.4幾

中場點set

Mez-at
Dlp-sup

啲中文字名自己打？

dani olmo 應該點用, 打過好多位表現都唔好

佢原本啲人有日本名data 但系統隨機既新人就冇

係咪要用上邊個patch先有？第款patch會唔會
好怕玩j-league無中文

個日本名data我之前上網down

如果一季內用岩戰術 下季係味又要轉戰術好d?

整定另一套比佢地操下先
照用而家果套，用到好似無咩力先轉

亞協冠軍冇冇亞冠踢

正常架喎
現實d波第二第三季都比人睇穿曬d戰術啦

想想問有冇方法可以set到球探搵以前踢過某個球會嘅人
因為想開個新save
全部都係用嗰個球會嘅舊人

睇穿唔代表守到嘛

轉下formation , role 都夠玩
唔使轉戰術

曬鳩氣 叫佢短波組織下下轟個波上去
啲人啲role又廢 有啲role好易踢都紅色

幾時會有得踢呀

愈玩愈覺得
球員狀態有時仲大影響過戰術

以前冠軍有資格賽踢

英超第一季邊隊是最弱？

識玩一定係玩修咸頓
幾乎年年都降班膽

我個save修頓打到前四
熱刺降班

修咸頓好多錢，靠jwp d 死球捱到第一季算比較易玩

熱好似唯一一隊開save必雙殺
唔知點解

其實玩護級球隊仲易玩
因為球員人工低，散貨好易好快。再用啲錢入過啲靚人就可以

諾域治根本就係強隊！
Max Aarons Jamal Lewis
Ben Godfrey
Todd Cantwell

仲有個Emi Buendía FM入面諾域治好勁
BTW hardcore玩緊保頓 第一季比人扣12分 神奇地最後一輪入升班附加賽再贏埋升英冠 14名完第2季 完全冇錢買人 靠5個借將
依家第3季仲算有D錢 可以免簽下人 但係人工都只係比到7000銀...

幫馬體會贏哂冠軍
高層都係比得22m買人
半隊正選都係借將
教到心淡

第2季賣左partney Savic cornea 勁撚多錢

有冇意甲暫停patch?

修咸頓訓練設施好勁
練到d人升勁快

用緊理文，有無咩外國左翼好用？

垃圾驚

我14個角球一個都頂唔入

對家2個就入一個

我諗找卡數

我第一年第7+贏左FA 同 慈善盾

btw點解第7都要踢歐霸

我研究過。英超20隊最廢應該係白禮頓，般尼同屈福特
呢3隊最少人用同人腳比較惡劣

屌

我玩隻game玩到頭痛
發覺隻game迫鳩你輸呢
你點改戰術都係輸

有少少衝動想去刪game

其實輸先好玩
輸先有動力買人，改戰術
不停贏玩黎做乜

Poor partnership除左換人，係咪可以靠mentoring解決？
下遊波d人勁難夾

贏FA已經有歐霸入場卷

記唔記得以前高登有個玩 聖馬力落 玩左40年

Update前成日比Maupay入波

裝完個受傷減半好似仲衰撚過唔裝

聖馬力諾足球教父

點教
我玩港超第四季已經好燥

玩咁耐發覺呢隻game唔駛點投放資源去後防同龍門。普普遍通就得。

訓練大家係咪唔理？

岩岩搵左隻幼幼番黎 但工作證搞極都唔得
有咩快捷方法?? 唔想用核武

What country

有無個post睇返

科特迪瓦

What league are u in?

簽big name 對reputation 有冇用？

英超

試下借去西班牙or法國

Or Belgium?

有冇人覺得532好屈機

第3季 踢到半季開始輸

搵唔到啱心水嘅進攻型邊後衛

求奇啦屌

係唔係玩國家隊？定聖馬力諾聯賽？
如果係玩國家隊每年快過好多
比賽唔多
唔可以同球隊比
雖然我都玩唔到40年

btw N年前有個支那人玩支那國
好似玩左成200年有多先拎到一個世界盃冠軍

都好犀利
fm個 pa generation個range好似唔會變
佢應該200年都係無幾多個勁人用

聯賽呀 幫佢賺錢都唔課金

想問下,如果我想用editor改聯賽球隊數目應該點做
我岩岩改完英超,但開save話規定左20隊

理
default多數每日訓練兩節,我會自己set多一節

正規做法:
借佢去西班牙/法國等佢入選國家隊/入其他籍
非正規做法:
是旦借走半季 然後出高人工續約(好似要隊內前25%既人工)
出cheat做法:
add manager揀佢個國家隊 然後所有賽事都出佢(以我經驗大約連續踢咗10場左右就夠拎工作證)

唔會傷？

終於知道呢個game點玩
就係set個鳩猜陣
再搏死球入波

唔係日日練體能，好黑先會係咁傷
ps無裝patch

Fmscout個痴線佬用南北隊升到英超真係好鬼勁

我車傳奇馬高阿朗素 世一翼衛

有無link 想睇下

你有興趣可以由1睇
佢依家都Live緊

我之前玩英乙升到英超
但完全企唔穩

入去英超個rules睇
超過某個轉會費+人工
可以免證

日日練三課 再避左啲體能去？

我細心睇過。其實屈福特人腳一啲都唔差。仲幾勁添

係唔係無選項 拒絕D 球員去國家隊??

點解D 人之前話脫左歐就唔洗
點解我仲要?

球員剛剛續完唔夠半年又扭加人工
但佢俾約我綁死左4年
仲無解約條款
係咪唔理佢自然會屈服?
我見由小問題>向隊友抱怨>要求離開...

冇記錯脫歐係4款隨機
1. 容易版
工作證申請就一定批比你
2. 維持現狀
非歐盟一樣要計分數批證
3. 困難版
所有非英國籍球員都要拎工作證(同原來一樣要計分數)
4. 完全改變
參照返其他聯賽改規則, 注冊25人好似要有8個英國籍球員,但外籍球員唔洗再攞證

搵Leader同佢傾唔掂咩
如果係普通球員就雪幾個月冇事
Leader/核心最好加人工留，或者同佢嘈，掛牌冇人要一樣留得到

通常第三格我都會係咁練死球

搵左3個leader同佢傾都唔得
19歲中堅
ca pa 都高
已經係4個中堅最高人工嗰個
佢一叫價要變成隊最高人工
惟有用save load大法試佢底線啦

實用文
講Role Pairing

其實今集係做得幾差下
角球，罰球入球率太高

主頁個下載內容明明有幾個patch
開新save嗰陣有啲又隱形冇得揀
搞到冇得用真樣

喺steam workshop嗰度download*

Mac:
/Users/[username]/Library/Application Support/Steam/steamapps/common/Football Manager 2020/database/data/db/2040/

我電腦都唔見呢d files

Mac搵得好麻煩 開個finder頭頂menu左到右第五項有個Go 入面尾二應該係Go To Folder 禁入去打翻/user/[你電腦username]/Library/Application Support/Steam 就搵得翻steam個folder

屌 睇完tutorial 淨係發現我個folder入面有嘅野已經唔同

得咁多

打啱應該搵到㗎喎 你參考下呢條片

睇完馬體對猁

想試玩施蒙尼套戰法

應該點set

普通442

防線縮後，後防中場保持陣腳，中場一個前組一個拖後組，前面兩個一拖後一突前？

Fm鼓勵進攻足球

畢爾包難唔難玩

fm泊大巴輸到你仆街呀

寧願用433較非常防守性
都咪用532/541打
堆人會收步+穿窿
攻多兩球好過

淨係買到巴爾幹人

最屈機真係532。只係得442可以同佢揮

532係3cb 2wb 3cm 2st？

成日凝住兩邊唔夠攻力，淨係敢打442

幾好玩，2026年過左去教，用左青訓減半，都有5件pa 150以上

以後fm21就會多「武漢肺炎」依個傷病

Fm防守曬氣
之前主場對利泊大巴輸3:0
作客鬥攻贏5:4

我反而對利主場鬥攻比佢炒

客場玩532無鋒陣防守心態迫和

你地試過一場最多輸幾多個死球

我4個

有冇人知

532好屈

定巴斯克

我係5212
3cb 2wb 2cm 1am 2st

兩邊夠唔夠攻力？

我玩港超打架仔 都係註曬外援前鋒鬥攻

自膠

我打tikitaka打最窄入中路 但都係兩邊傳中入

巴爾幹係咩 好熟

旅行團去歐洲

巴爾幹半島

cls

【東體爭議】阿特蘭大令意甲嘥1個歐聯位

有無一個勁右翼可以介紹

幾錢筆直

一日傷病patch真係好屈機。
如果無裝一日傷病，圖中既傷豈碼抖半年

ip都唔洗check

唔緊要啦。我6個假facebook

4000萬樓下

pavon

呢隻冇射門

之前個save 用Chiesa
可能因為我玩westham 一個carry成隊 幾勁

會唔會update打打下會有武漢肺炎，跟住停賽

防守你地點set? 3中堅都好好多時閘位同中堅中間個位俾人打穿, set 佢地塞中間又好易俾人斬波頂入

意丁有隊

岩岩睇到港超patch剛出

係咪會改好埋球員data 將啲球員放返啱既位置?

Dejan Kulusevski

有改
超甲大部分應該啱
乙丙就無咁齊

打最窄入中路，即係兩邊空哂，大把空位傳中入波
打最寬邊路，即係翼同閘大把波踢，大把時間傳中入波

玩mobile 玩到悶
買唔買pc 版好

講得好
但tikitaka到得4成控球

down咗之後J1 J2都係假名...

你20.4dl左fix左假名未先 佢每update一次就要做多次

開咗real name fix

淨係球員名變左假名？

球隊，J1 J2
J3打後冇事

守闊d，3中堅中間轉做stopper

唔該晒巴打

開左熱狗玩 harry kane同lucas好撚勁

有咩pressing forward介紹

我玩阿仙奴第二季季中比皇馬買走左拿卡
我踢442用雙pressing forward
依加得番馬天利用同尼基迪亞

Btw卡路士韋拿都幾勁
15m買2季入4x球
又係季中比北京國安買走埋

Belotti

我火柴哥獨有set法。3個自由人中堅。版圖形成血流成河狀態，屠宰英超big6球隊！

剛剛開save玩20試下個system
個ME 戇鳩到用拜仁作客都比其他隊襟住黎打

Cap個積分榜黎睇下先

PC>>>>>>>>>>>>>>>>Mobile

踢落點樣

Switch版值得買嗎？想問下有冇球員相同球會會徵？

有冇阿仙奴隊友
想開一隊中遊份子又有啲錢同名氣嚟玩
最後揀阿仙奴

買今集定等下集好？

下集啦 今集垃圾到
玩住19先

玩緊19

19 workshop有轉會update?

你地遇過最強既電腦角色係幾勁

會唔會有機會隨機到同美斯牙朗一樣咁強既新球王出黎

有架 PA198/199

咩位

邊方面勁

唔係今集一個中堅一個中鋒
多數都190-200高屈身體

想問有冇冬季轉會patch係未來轉會？
姐係夏蘭特一開save就係1月加盟多蒙特咁樣

想問你地係game入面用咩睇pa/ca??

有

Game 身高冇用？都係睇jumping+heading?

下年22隊踢的話 FM同FIFA點算
本身已經災難級賽程

今年港超係咪錯例正選後備加埋淨係比放4隻鬼

U22 都係啦

諗住down完patch會fix到

最簡單直接比錢買in game editor會睇到

上fmscout dl左個陣諗住試下
第一場對低組別都算正正常常贏三球
屌你呢場亞冠痴撚左線

GOOD RAPE NIGGER

教緊港隊 想知有無邊個好似connor pain咁有港籍 想好似gary white咁尋寶

今集牙朗廢撚到

343?

81射

係咪唔應該用macbook玩
個散熱嘈到就爆炸咁

香港有沒人直播玩fm?

antoine viterale 可以當後備

ching MacBook pro?

Air
仲要用咗幾年

用3d玩係咪唔夠力

唔好喇

我用pro 開3d部機會好嘈好熱

證明佢冇save load

直接load呢個tactics, 乜都冇改過

巴打們係用日文定英文玩j league定係patch都有中文名

越舊model , 粒電越傷
我13換左兩次電

其實而家FM高層係咪有般尼矛夫fans,隊般尼矛夫勁到癩,開過幾個save年年都前8

我都係 打到前4
猁比佢雙殺我都一勝一負

我個save第12季

列斯聯取代未來熱做big6

歐聯都拎咗兩個

雙wilson勁到仆街

話說好似玩咗幾年fm都好似未見過有球員護空門

想問呢到有冇人玩過fifa career mode
同fm比有咩分別

我都係用air 一樣好嘈

FM高層一直都係愛華頓fans
佢個system rate 如果有多同國籍一隊士氣會好好多，可能般茅因此得益，同埋eddie howe d 能力值好勁

其實狼隊果件阿當查奧爾點用好？

爆佢

打咩位

完全係兩樣野黎
fifa cm個樂趣係可以砌隊自己入場打
差唔多全部野都係用錢就解決到

fm就真實好多 買人簽約都多限制好多
同埋戰術 人事管理都多好多野玩

好想玩返fm16個劇本 有不敗奪冠，逃離降班，強逼用青訓，點解之後會取消哂

Fifa有錢咩人都買到，c朗美斯屁馬呢d億零一個就夠但fm有d人真係有錢都會簽唔到討厭球會、球會聲望唔夠、忠誠呢d

般矛真心屈機，對住咩波都係55波

屈福特都好勁

屈福特,般矛,諾域治都係癡線,上面都有巴打講,callum wilson成日都美斯上身

屈記以前有投資FM
咁多個聯賽下遊球隊,好似英超最勁

近幾集係咁nerf德甲
勁既人留係德甲踢就nerf mental
轉左會去英超就加番
隻Joelinton buff撚到

都唔係近幾年，以前德甲都係咁

真實都係英超多爆冷

西甲唔少
但FM西甲下遊球員d大賽發揮差同唔夠穩定
英超下遊d隱藏勁一班

以前mental升得勁d，後生既唔係太執著低mental
依家d 24 25歲當打球員決斷同鎮定都冇10，都唔知點升

無左部電腦
想買touch玩下 好似有中文版？

有無閘位推介，最好兩邊都打到。
玩緊李城，左右都俾人挖角

有冇人玩意甲,窮到癲

係架
球場又細
聯賽獎金又少
要玩幼幼點石成金賺錢
玩左3季
年年賣隊長
賣到平均年齡21/22

拉素d人幾勁,前面幾個打得好應該賣到好多錢

用A米 無save load 試過連續3年第2
去到23/24球季先贏意甲同歐聯

啲人成日話屈福特係fm2020英超最弱。
其實我覺得白禮，般尼先最弱。
錫菲，諾域妖人一大堆

金主都弱

即係邊隊

watford
之前一直有sponser
呢幾年玩家對watford
watford都會有buff

般尼d 防守有時幾勁wor

防守睇個陣多過睇人腳
後防同龍門喺fm係最唔駛駛錢既位

閘位好似是但一個斬勁咁兩邊鳩斬, 我覺得高d 頂波能力都幾重要, 好多時電腦斬遠柱頂輸

想問有人用盧卡古打中鋒

用咩戰術先發揮到佢作用

見電腦用黎打閘/翼衛

上scout dl咗個戰術,掟手榴彈一季差唔多入成十球

PF一季入40幾球

冇人擲到

打3中堅陣雙前鋒應該set咩role好

是但位，角球反擊個陣有人傳比佢爆就得

守親波都係搵中堅踢閘
電腦比你入，傳中得8以下都斬得到

要用editor改聯賽structure真係好煩
好多clash

是但搵隻閘都ok

d staff嘅能力會唔會升?見到有教練dd數值單位數想炒哂佢地

Long throw 1

教練叫佢哋去讀書會係咁二加你一兩點
其他應該無

Cantwell勁撚到

玩膠定認真
平時就玩FUT?

佢歐聯抽籤做馬？無得save&load嘅

又幾真實

玩港超要對全北 點算

想問下各位師兄係4123會點用佢，冇佢說明書，想用佢拍1ap 1 dlp

盤球 遠射 咁鬼差
但搶斷 盯人 傳球 位置感 唔錯
丟佢打防中做進攻起點
減少佢上腳

有冇人玩mobile
係唔係差好遠 之前玩到18冇玩
手痕想玩番但依家番左工又冇得以前咁成日開pc玩

阿當查奧爾個雙20速度真係太勁
就算其他數值弱能都好勁

直頭打中堅算啦 勁過VDK

FGHGMHKUFYTGHJYTJYHVDSFBNMH

Half back

welcome to FM

我係Execlsior

Haaland pf定cf勁

未玩過嗰啲夢幻選秀係點

想知係咪有mode可以同大家交流一下

出抽簽個下已經定死左
想save load要抽簽前一日save

重玩免簽巴神拍夏蘭特季中各入廿幾球

相比pc 閹得好犀利
過下手癮ok嘅

做乜鳩20.4版 D人狂傷 仲要一傷就幾個月

一開save Haaland 已經係多仔，買唔到

pf

有冇人玩畢爾包？

玩J League玩到好矛盾

一方面想啲後生主力可以出國

但擺咁多心機落去比佢又唔捨得放手

唔知點解同哥迪奧拿fd咗，跟住佢去教psg係咁半價賣人畀我

仲要傷完一兩場又傷
唔知係唔係唔記得㩒一般復健關係

好似限時免費？

其實球員成日不滿太多力量速度訓練，可以點做
已經無編到專項體能，操兩課一般體能都唔得？

20.4版踢到2021年尾都中支那肺炎cls
預言家？？？

射幾十球都唔入 個前鋒單刀炒 練左conversion 都係咁 可以點

屯門賀歲杯咩黎

冇撚用 代代fm都係咁撚樣 點練都冇撚用

呢隻game前鋒，同翼鋒其他數值都係多鳩餘
最緊要有速度。

因為佢地覺得目前體能夠用
或者賽程密，有人好攰/易傷
或者球員職業心態唔夠高，唔想train

點解夏蘭特12碼咁差
明明penalty taking有18
暫時射18球入得1粒
仲要係pk嗰陣入

我個前鋒炒到得5分多啲

成日都中柱，唔知做乜9

終於自製完新英超
editor真係好煩

邊度有得dl?

MAC機都玩到 ？

Steam

好多年啦

訓練入邊個日程set既training有冇用架？
見日程表冇日程既training

D數據廢既
試過9同18 , 各射一季D 命中率無大分別

用過咁多個前鋒係佢射12碼最屎
仲要個個save都係咁

Updated後係咪冇咗andreas thorsen and guterrez erling （香港波）

其實今集前面先重要
後面求其都得。

利記真係好撚勁, 27場失球得10球, 得失球7x, 痴撚線

話說有野想問 㩒個球員踢嘅位置會highlight左堆數值出嚟但有兩隻顏色 邊隻先係代表重要d嘅數值

轉新隊成隊唔識 點搞

steam限免一星期 一星期後要比錢
逼不及待好想玩玩了

btw 想買部macbook做文書+玩fm